人類文明指標既美國或從此「隕落」，無得四年再戰，大家只能夠選擇投共。

無下次， 下次再投， 一億票都造出黎，吹咩
投共+1

奶你就奶啦
咁多嘢講
好多手足都搵緊人仔了

睇定啲先，兩黨共識

其實我好想問
你老豆成日講 在艱彌厲 戰鬥到底點撚解
販狗做親咩嘢都咬人冇鳩用
係咪養肥自己同垬鬥長命先至叫戰鬥

又唔覺得要咁灰
上次黑馬玩左8年都無事，今次敗登咁弱勢，唔做得啲咩

共和黨都唔係善男信女，今次咁樣搞，下次黨內團結一定大力反擊